# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-28 12:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-18 17:39+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: templates/base.html:6
msgid "SDEV Assignment"
msgstr "SDEV 할당"

#: templates/index.html:12
msgid "AES Travel"
msgstr "AES 여행"

#: templates/countries/ko/home.html:166 templates/index.html:13
msgid "Bringing you where you want to be"
msgstr "당신이 원하는 곳으로 당신을 데려오는 것"

#: templates/index.html:22
msgid "Current Travel Plans"
msgstr "현재 여행 계획"

#: templates/index.html:23
msgid "Here is our 2 travel destinations for you to enjoy"
msgstr "현재 여행 계획"

#: templates/index.html:54
msgid "Korea"
msgstr "한국"

#: templates/index.html:67
msgid "Sweden"
msgstr "스웨덴"

# ko/booking.html
# Author: Ron Pingol
#: templates/countries/ko/booking.html:11
msgid "Accommodation in Korea"
msgstr "숙소"

#: templates/countries/ko/booking.html:24
msgid "Jeju-Do Island Resort"
msgstr "제주도 리조트"

#: templates/countries/ko/booking.html:26
msgid ""
"               Room: Deluxe King Room with Ocean View. Price: ₩200 per "
"night. Other: Amenities include an outdoor pool, fitness center, and spa."
" The hotel offers on-site dining options and free Wi-Fi. Located near "
"popular attractions, free parking provided."
msgstr ""
"객실: 오션뷰가 보이는 디럭스 킹 객실. 가격: 1박에 200파운드. 기타: 야외 수영장, 피트니스 센터, 스파 등의 편의 시설이 "
"제공됩니다. 호텔은 현장 식사 옵션과 무료 Wi-Fi를 제공합니다. 인기 명소 근처에 위치하고 있으며 무료 주차가 제공됩니다."

#: templates/countries/ko/booking.html:41
msgid "Hongdae Street Hotel"
msgstr ""
"객실: 오션뷰가 보이는 디럭스 킹 객실. 가격: 1박에 200파운드. 기타: 야외 수영장, 피트니스 센터, 스파 등의 편의 시설이 "
"제공됩니다. 호텔은 현장 식사 옵션과 무료 Wi-Fi를 제공합니다. 인기 명소 근처에 위치하고 있으며 무료 주차가 제공됩니다."

#: templates/countries/ko/booking.html:43
msgid ""
"Room: Standard Double Room. Price: ₩80 per night. Other: Located in the "
"heart of Hongdae Street with easy access to public transportation. Offers"
" 24-hour front desk, luggage storage, and laundry facilities for guests' "
"convenience."
msgstr ""
"객실: 스탠다드 더블룸. 가격: 1박에 80파운드. 기타 : 홍대거리 중심부에 위치하여 대중교통 이용이 편리합니다. 투숙객의 편의를"
" 위해 24시간 프론트 데스크, 수하물 보관소 및 세탁 시설을 제공합니다."

#: templates/countries/ko/booking.html:57
msgid "Seoul Gangnam Street Hotel"
msgstr "서울 강남 스트리트 호텔"

#: templates/countries/ko/booking.html:59
msgid ""
"Room: Superior Twin Room. Price: ₩120 per night. Other: Located in the "
"heart of Gangnam Street with easy access to public transportation. Offers"
" fitness center, sauna, and business center. Free parking provided for "
"guests who arrive by car. Breakfast available for an additional fee."
msgstr ""
"객실: 슈페리어 트윈룸. 가격: 1박에 120파운드. 기타 : 강남대로 중심부에 위치하여 대중교통 이용이 편리합니다. 피트니스 "
"센터, 사우나 및 비즈니스 센터를 제공합니다. 자동차로 도착하는 투숙객을 위해 무료 주차가 제공됩니다. 추가 요금으로 조식 이용 "
"가능합니다."

#: templates/countries/ko/booking.html:73
msgid "Seoul Incheon Hotel"
msgstr "서울인천호텔"

#: templates/countries/ko/booking.html:75
msgid ""
"Room: Deluxe King Room with City View. Price: ₩150 per night. Other: "
"Located in Incheon with easy access to public transportation. Offers "
"indoor swimming pool, fitness center, and spa. Free breakfast served "
"daily in the hotel's restaurant. Free shuttle service to and from the "
"airport provided."
msgstr ""
"객실: 시티 뷰가 있는 디럭스 킹 객실. 가격: 1박에 150파운드. 기타 : 인천에 위치하여 대중교통 이용이 용이함. 실내 "
"수영장, 피트니스 센터 및 스파를 제공합니다. 호텔 레스토랑에서 매일 무료 아침 식사 제공. 공항을 오가는 무료 셔틀 서비스가 "
"제공됩니다."

#: templates/countries/ko/booking.html:91
msgid "Seoul NeighbourHood Hotel"
msgstr "서울이웃후드 호텔"

#: templates/countries/ko/booking.html:93
msgid ""
"Room: Standard Queen Room. Price: ₩60 per night. Other: Located in a "
"quiet neighbourhood with easy access to public transportation. Offers "
"24-hour front desk, luggage storage, and laundry facilities. Free parking"
" provided for guests who arrive by car. Breakfast not included, but "
"plenty of dining options available in the neighbourhood. Cozy room with "
"comfortable queen-sized bed and modern amenities like flat-screen TV and "
"free Wi-Fi."
msgstr ""
"객실: 스탠다드 퀸 객실. 가격: 1박에 60파운드. 기타: 조용한 지역에 위치하고 있으며 대중교통 이용이 용이합니다. 24시간 "
"프론트 데스크, 수하물 보관소 및 세탁 시설을 제공합니다. 자동차로 도착하는 투숙객을 위해 무료 주차가 제공됩니다. 조식은 포함되지"
" 않지만, 인근 지역에서 다양한 식사 옵션을 이용할 수 있습니다. 편안한 퀸사이즈 침대와 평면 TV, 무료 Wi-Fi와 같은 "
"현대적인 편의시설이 있는 아늑한 방."

#: templates/countries/ko/booking.html:104
#: templates/countries/sv/booking.html:14
#: templates/countries/sv/booking.html:308 templates/countries/sv/home.html:313
msgid "AES Travel: Sweden"
msgstr "AES Travel: 스웨덴"

#: templates/countries/ko/booking.html:105
#: templates/countries/sv/booking.html:15
#, fuzzy
msgid ""
"Get lost in Sweden's untamed wilderness, then find yourself in its "
"vibrant culture."
msgstr "스웨덴의 길들여지지 않은 황무지에서 길을 잃은 다음 활기찬 문화에서 자신을 찾으십시오."

#: templates/countries/ko/booking.html:116
#: templates/countries/ko/booking.html:260
#: templates/countries/sv/booking.html:26
#: templates/countries/sv/booking.html:154
#: templates/countries/sv/booking.html:319 templates/layouts/header.html:20
#: templates/layouts/header.html:30 templates/layouts/header.html:35
#: templates/layouts/header.html:77 templates/layouts/header.html:81
#: templates/layouts/header.html:89 templates/layouts/header.html:93
#: templates/layouts/header.html:131 templates/layouts/header.html:135
#: templates/layouts/header.html:144 templates/layouts/header.html:148
msgid "Booking"
msgstr "예약"

#: templates/countries/ko/booking.html:117
#: templates/countries/ko/booking.html:261
#: templates/countries/sv/booking.html:27
#: templates/countries/sv/booking.html:320
msgid "Find your next adventure in Sweden..."
msgstr "스웨덴에서 다음 모험을 찾아보세요..."

#: templates/countries/ko/booking.html:118
#: templates/countries/ko/booking.html:262
#: templates/countries/sv/booking.html:28
msgid ""
"Sweden offers a diverse range of experiences, and our selection of "
"hotels, campsites,\n"
"            and B&Bs reflect that. Whether you're looking for a luxurious"
" urban getaway in Stockholm, a cozy cabin in the woods,\n"
"            or a seaside bed and breakfast, we have something for "
"everyone. Our accommodations offer unique experiences that reflect the "
"local culture and heritage,\n"
"            with activities ranging from hiking and skiing in the "
"mountains to fishing and kayaking in the archipelagos.\n"
"            You can enjoy a traditional Swedish breakfast with freshly "
"baked bread or indulge in a spa treatment at our luxury hotels.\n"
"            Whatever your preference,\n"
"            we guarantee that you will have an unforgettable experience "
"while exploring Sweden's natural beauty and vibrant culture."
msgstr ""
"스웨덴은 다양한 경험을 제공하며 우리가 선택한 호텔, 캠프장 및 B&B는 이를 반영합니다. 스톡홀름의 고급스러운 도시 휴양지, "
"숲속의 아늑한 오두막 또는 해변 B&B를 찾고 계시다면 모두를 위한 것이 있습니다. 숙소는 산에서의 하이킹과 스키부터 군도에서의 "
"낚시와 카약에 이르기까지 다양한 활동을 통해 현지 문화와 유산을 반영하는 독특한 경험을 제공합니다. 갓 구운 빵과 함께 전통적인 "
"스웨덴식 아침 식사를 즐기거나 고급 호텔에서 스파 트리트먼트를 받으실 수 있습니다. 귀하의 선호도가 무엇이든 스웨덴의 자연미와 "
"활기찬 문화를 탐험하면서 잊을 수 없는 경험을 하게 될 것을 보장합니다."

#: templates/countries/ko/booking.html:131
#: templates/countries/ko/booking.html:275
#: templates/countries/sv/booking.html:41
#: templates/countries/sv/booking.html:171
#: templates/countries/sv/booking.html:330
msgid "All"
msgstr "모두"

#: templates/countries/ko/booking.html:132
#: templates/countries/ko/booking.html:276
#: templates/countries/sv/booking.html:42
#: templates/countries/sv/booking.html:172
#: templates/countries/sv/booking.html:331
msgid "Hotels"
msgstr "호텔"

#: templates/countries/ko/booking.html:133
#: templates/countries/ko/booking.html:277
#: templates/countries/sv/booking.html:43
#: templates/countries/sv/booking.html:173
#: templates/countries/sv/booking.html:332
msgid "Outdoors"
msgstr "옥외"

#: templates/countries/ko/booking.html:134
#: templates/countries/ko/booking.html:278
#: templates/countries/sv/booking.html:44
#: templates/countries/sv/booking.html:174
#: templates/countries/sv/booking.html:333
msgid "B&Bs"
msgstr "비앤비"

#: templates/countries/ko/booking.html:250 templates/countries/ko/home.html:94
#: templates/countries/ko/home.html:165 templates/countries/ko/todo.html:122
#: templates/countries/ko/todo.html:197
#, fuzzy
msgid "AES Korea"
msgstr "비스트 코리아"

#: templates/countries/ko/booking.html:251
#, fuzzy
msgid "Booking Information"
msgstr "숙소를 찾고 계신가요?"

#: templates/countries/ko/home.html:14
msgid "AES Travel: Korea"
msgstr "AES Travel: 한국"

#: templates/countries/ko/home.html:15
msgid "Are you ready to go travel with your family and friends to korea?"
msgstr "당신은 당신의 가족과 친구들과 한국으로 여행을 갈 준비가 되었습니까?"

#: templates/countries/ko/home.html:19
msgid ""
"Welcome to our website dedicated to all things related to traveling to "
"Korea! Korea is a fascinating and vibrant country with a rich culture and"
" history. Whether you're interested in exploring the bustling streets of "
"Seoul, soaking in natural hot springs, or discovering ancient temples, "
"Korea has something for everyone."
msgstr ""
"한국 여행과 관련된 모든 것을 전담하는 웹사이트에 오신 것을 환영합니다! 한국은 풍부한 문화와 역사를 가진 매혹적이고 활기찬 "
"나라입니다. 여러분이 서울의 번화한 거리를 탐험하거나, 천연 온천에 몸을 담그거나, 고대 사원을 발견하는 것에 관심이 있다면, "
"한국은 모두를 위한 무언가를 가지고 있습니다."

#: templates/countries/ko/home.html:20
msgid ""
"As a society that values community and social connections, Korea is the "
"perfect destination for those looking to explore with their loved ones. "
"From exploring ancient temples and palaces to sampling delicious Korean "
"cuisine, there's something for everyone to enjoy. Our website is here to "
"help you plan your dream trip to Korea. We're in control of every detail,"
" from transportation to accommodations, so you can focus on making the "
"most of your time with your family and friends. Come and discover the "
"beauty and warmth of Korea with us. Book your trip today!"
msgstr ""
"공동체와 사회적 연결을 중요시하는 사회로서, 한국은 사랑하는 사람들과 함께 탐험을 원하는 사람들에게 완벽한 목적지입니다. 고대 "
"사원과 궁전을 탐험하는 것부터 맛있는 한국 음식을 시식하는 것까지, 모든 사람들이 즐길 수 있는 것이 있습니다. 우리의 웹사이트는 "
"당신이 꿈꾸는 한국 여행을 계획하는 것을 돕기 위해 여기에 있습니다. 교통수단에서 숙박시설에 이르기까지 모든 세부사항을 관리하고 "
"있으므로 가족 및 친구와 함께 시간을 최대한 활용하는 데 집중할 수 있습니다. 우리와 함께 한국의 아름다움과 따뜻함을 찾아보세요. "
"지금 바로 여행 예약하세요!"

#: templates/countries/ko/home.html:32 templates/countries/sv/home.html:331
msgid "Website Progression"
msgstr "웹 사이트 진행"

#: templates/countries/ko/home.html:43 templates/countries/sv/home.html:342
#: templates/layouts/header.html:17 templates/layouts/header.html:19
#: templates/layouts/header.html:23 templates/layouts/header.html:27
#: templates/layouts/header.html:29 templates/layouts/header.html:33
#: templates/layouts/header.html:34 templates/layouts/header.html:39
#: templates/layouts/header.html:74 templates/layouts/header.html:76
#: templates/layouts/header.html:80 templates/layouts/header.html:86
#: templates/layouts/header.html:88 templates/layouts/header.html:92
#: templates/layouts/header.html:128 templates/layouts/header.html:130
#: templates/layouts/header.html:134 templates/layouts/header.html:141
#: templates/layouts/header.html:143 templates/layouts/header.html:147
msgid "Home"
msgstr "집이에요"

#: templates/countries/ko/home.html:52 templates/countries/ko/todo.html:198
#: templates/countries/sv/home.html:351
msgid "What to do?"
msgstr "무엇을 해야 해요?"

#: templates/countries/ko/home.html:61 templates/countries/sv/home.html:360
msgid "Booking your Trip"
msgstr "여행 예약"

#: templates/countries/ko/home.html:74
msgid "Don't know what to do in Korea?"
msgstr "한국에서 무엇을 해야 할지 모르십니까?"

#: templates/countries/ko/home.html:75
msgid ""
"Are you planning a trip to Korea, but unsure of what to do or where to "
"start? Look no further! Our guided to-do list is the perfect resource for"
" anyone looking to make the most of their time in this beautiful country."
" Korea is a land of contrasts, where ancient temples and modern "
"skyscrapers coexist, and traditional customs and contemporary trends "
"blend seamlessly. With so much to see and do, it can be overwhelming to "
"plan your itinerary. That's where our guided to-do list comes in. Our "
"team of experts has curated a comprehensive list of must-see attractions,"
" hidden gems, and cultural experiences that will give you a taste of "
"everything Korea has to offer. From exploring the vibrant streets of "
"Seoul to hiking through picturesque national parks, our to-do list has "
"something for everyone. Not sure where to start? Our to-do list is "
"organized by category, making it easy to find activities that match your "
"interests. Whether you're a foodie looking to sample Korean cuisine, a "
"history buff interested in exploring ancient temples and palaces, or a "
"nature lover seeking adventure in Korea's mountains and beaches, we've "
"got you covered."
msgstr ""
"당신은 한국 여행을 계획하고 있지만, 무엇을 해야 할지 또는 어디서부터 시작해야 할지 잘 모르십니까? 더 이상 보지 마! 우리가 "
"안내하는 할 일 목록은 이 아름다운 나라에서 시간을 최대한 활용하고자 하는 모든 사람들에게 완벽한 자료입니다. 한국은 고대 사원과 "
"현대적인 고층 건물이 공존하고, 전통적인 관습과 현대적인 유행이 매끄럽게 어우러지는 대조의 땅입니다. 보고 할 것이 너무 많아서 "
"여행 일정을 계획하는 것은 벅찰 수 있습니다. 바로 여기에서 가이드가 안내하는 할 일 목록이 제공됩니다. 우리의 전문가 팀은 한국이"
" 제공하는 모든 것을 맛볼 수 있는 필수 명소, 숨겨진 보석, 그리고 문화적 경험의 포괄적인 목록을 큐레이션했습니다. 활기찬 서울의"
" 거리를 탐험하는 것에서부터 그림 같은 국립공원을 통한 하이킹에 이르기까지, 우리의 할 일 목록은 모든 사람들을 위한 것입니다. "
"어디서부터 시작해야 할지 모르겠어요? 할 일 목록은 범주별로 구성되어 있어 관심사에 맞는 활동을 쉽게 찾을 수 있습니다. 한국 "
"음식을 맛보고 싶은 미식가, 고대 사원과 궁전을 탐험하는 데 관심이 있는 역사 애호가, 한국의 산과 해변에서 모험을 즐기는 자연 "
"애호가 등 여러분을 취재해 드립니다."

#: templates/countries/ko/home.html:77 templates/countries/sv/home.html:376
msgid "Well have a look at our guided todo list"
msgstr "가이드가 안내하는 작업관리 목록을 살펴봅니다"

#: templates/countries/ko/home.html:82 templates/countries/sv/home.html:378
msgid "Continue to To Do"
msgstr "작업관리 계속"

#: templates/countries/ko/home.html:95 templates/countries/ko/todo.html:123
msgid "Brining you places"
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:109 templates/countries/ko/home.html:179
msgid "Squid Game Island"
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:111 templates/countries/ko/home.html:181
msgid "Famous movie filmed at this location!"
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:116 templates/countries/ko/home.html:186
#, fuzzy
msgid "Jeju Island"
msgstr "제주도 리조트"

#: templates/countries/ko/home.html:117 templates/countries/ko/home.html:187
msgid "Visit Jeju the famous island where 'Running man' was filmed"
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:127
msgid "What we provide"
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:128 templates/countries/ko/home.html:198
msgid ""
"As a solo traveler, you have the freedom to explore at your own pace and "
"experience Korea in a way that suits your interests. From the bustling "
"streets of Seoul to the serene beauty of the countryside, Korea has "
"something for everyone.\n"
"\n"
"One of the best things about traveling alone in Korea is the opportunity "
"to immerse yourself in the local culture. Whether you're sampling "
"traditional Korean cuisine or attending a cultural festival, there are "
"endless ways to connect with the people and traditions of this vibrant "
"country.\n"
"\n"
"If you're looking for adventure, Korea has plenty to offer. Hike to the "
"top of Mount Hallasan on Jeju Island, explore the ancient ruins of "
"Gyeongju, or hit the slopes at one of Korea's many ski resorts. And when "
"you're ready to unwind, soak in a hot spring or relax on one of Korea's "
"stunning beaches."
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:141 templates/countries/ko/home.html:211
msgid "Bukchon Hanok Villag"
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:143 templates/countries/ko/home.html:213
msgid ""
"a traditional Korean village located in Seoul, where visitors can see and"
" experience traditional Korean culture and architecture."
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:148 templates/countries/ko/home.html:218
msgid "Gyeongju"
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:149 templates/countries/ko/home.html:219
msgid ""
"a city known for its ancient historic sites and cultural heritage, "
"including royal tombs, temples, and monuments."
msgstr ""

#: templates/countries/ko/home.html:197
msgid "Portfolio"
msgstr ""

#: templates/countries/ko/todo.html:13
msgid "Traveling in Korea"
msgstr "한국 여행"

#: templates/countries/ko/todo.html:26
msgid "The Five Royal Palaces of Seoul"
msgstr "서울 5대 궁"

#: templates/countries/ko/todo.html:28 templates/countries/sv/todo.html:265
msgid ""
"The five palaces of Seoul are royal palaces of the Joseon Dynasty and "
"symbols of Korea’s culture and history. Each palace has its unique "
"charms: Gyeongbokgung Palace, the royal residence; Changdeokgung Palace, "
"a UNESCO World Heritage Site inscribed in 1997 with remarkable beauty; "
"Deoksugung Palace, a combination of Korean aesthetics and Western "
"architecture; Changgyeonggung Palace, now restored from the damages "
"caused by Japanese occupation; and Gyeonghuigung Palace, humble and "
"simple."
msgstr ""
"\"서울의 5대 궁은 조선왕조의 왕궁이자한국 문화와 역사의 상징\"입니다. 각 궁궐에는 고유한 \" \"매력을 가지고 있습니다: "
"경복궁, 왕의 거처; 창덕궁, \"\" \"1997년 유네스코 세계문화유산으로 등재된 창덕궁, \" \"덕수궁, 한국 미학과 서양의"
" 조합\" \"건축; 창경궁, 현재 피해에서 복원 된\" \"일본 점령으로 인한; 그리고 경희궁, 겸손하고\" \"단순하다.\""

#: templates/countries/ko/todo.html:43
msgid "Hongik University Hongdae Street"
msgstr "홍익대 홍대 거리"

#: templates/countries/ko/todo.html:45 templates/countries/sv/todo.html:282
msgid ""
"The heart of Seoul’s youth culture is this eclectic collection of cafes, "
"restaurants, bars, clubs, art markets, galleries, and shops. Its numerous"
" alleys wind through the area, carrying unique themes like clubbing, art,"
" and murals (Picasso Street). Busking, performances, events, and the "
"powerful energy of youthful freedom draw numerous youths to the area, "
"especially on weekends."
msgstr ""
"\"서울 젊은이 문화의 중심은 이 다양한 카페, \" \"레스토랑, 바, 클럽, 아트마켓, 갤러리, 상점. 수많은\" \"골목이 "
"구불구불하게 이어져 있으며, 클럽, 예술, \" \"벽화(피카소 거리)와 같은 독특한 테마를 가지고 있습니다. 버스킹, 공연, "
"이벤트, 그리고 \"\" \"젊은 자유의 강력한 에너지가 수많은 젊은이들을 이 지역으로 끌어들입니다.\" \"특히 주말에\""

#: templates/countries/ko/todo.html:59
msgid "COEX (Starfield)"
msgstr "코엑스(스타필드)"

#: templates/countries/ko/todo.html:61 templates/countries/sv/todo.html:298
msgid ""
"COEX is a cultural center housing shops, film theaters, an aquarium, a "
"large bookstore, and a library. Starfield Library in particular is a "
"beloved location for photo ops for its two-story, 13-meter-high "
"bookstores. It is designed as an open space of communication through "
"books, and it hosts many literature-themed cultural events."
msgstr ""
"\"코엑스는 상점, 영화관, 수족관, \" \"대형 서점, 도서관 등이 있습니다. 특히 스타필드 도서관은 \" \"2층, 13미터 "
"높이의\" \"서점. 책을 통한 열린 소통의 공간으로 설계된 \"\" \"책을 통한 소통의 공간으로 설계되었으며, 문학을 테마로 한"
" 다양한 문화 행사를 개최합니다.\""

#: templates/countries/ko/todo.html:75
msgid "Seoul Land"
msgstr "서울랜드"

#: templates/countries/ko/todo.html:77 templates/countries/sv/todo.html:314
msgid ""
"Seoul Land has gained popularity as a land of adventures and dreams. Its "
"attractions are organized by themes, such as the World Plaza, Tomorrow "
"Land, Character Town, and Adventure Land. There are about 50 rides, all "
"inspired by Korean animation characters. The amusement park runs a sled "
"slope and a fishing spot in winter. At night, Seoul Land turns into Luna "
"Park decorated with splendid lights."
msgstr ""
"\"서울랜드는 모험과 꿈의 땅으로 인기를 얻고 있습니다. 그 \" \"어트랙션은 테마별로 구성되어 있으며, 세계광장, 내일\" "
"\"랜드, 캐릭터 타운, 어드벤처 랜드 등 테마별로 구성되어 있습니다. 약 50여 개의 놀이기구가 있으며, 모두 \" \"한국 "
"애니메이션 캐릭터에서 영감을 받았습니다. 놀이공원에는 썰매장도 운영 중입니다.\" \"슬로프와 겨울철 낚시터도 운영합니다. 밤이 "
"되면 서울랜드는 \" \"루나로 변신합니다. \"화려한 조명으로 장식된 공원.\""

#: templates/countries/ko/todo.html:93
msgid "Seomjingang Train Village in Gokseong"
msgstr "곡성 섬진강 기차마을"

#: templates/countries/ko/todo.html:95 templates/countries/sv/todo.html:330
msgid ""
"Seomjingang Train Village is a train-themed park developed from the "
"former Gokseong Station and the discontinued Jeolla Line. The village is "
"home to Dreamland amusement park; the goblin-themed Yosul (Magic) Land; "
"Chichippuppu Playground, where visitors can learn and experience railway "
"history and culture; an animal farm; a VR zone; and a media art "
"exhibition hall. Visitors can also ride the railbike or the steam "
"locomotive."
msgstr ""
"\"섬진강 기차마을은 \" \"옛 곡성역과 폐선된 전라선\"을 활용한 기차 테마파크입니다. 이 마을은 \" \"드림랜드 놀이공원, "
"도깨비를 테마로 한 요술(마법)랜드, \" \"철도를 배우고 체험할 수 있는 치치뿌뿌 놀이터\" \"역사와 문화, 동물농장, "
"VR존, 미디어 아트\" \"전시관. 방문객들은 또한 레일바이크나 증기 \"\" \"기관차.\""

#: templates/countries/ko/todo.html:106 templates/countries/sv/todo.html:341
msgid "Looking for accommodation?"
msgstr "숙소를 찾고 계신가요?"

#: templates/countries/ko/todo.html:109 templates/countries/sv/todo.html:344
msgid "Check out South Korea's places to stay"
msgstr "한국의 숙소를 확인해 보세요"

#: templates/countries/ko/todo.html:114 templates/countries/sv/todo.html:349
msgid "Book here"
msgstr "여기에서 예약하세요"

#: templates/countries/sv/booking.html:186
msgid ""
"This family-friendly hotel in Malmö, Sweden offers spacious rooms and "
"suites, family-friendly dining options, and a range of facilities such as"
" a playroom, outdoor playground, game room, and swimming pool."
msgstr ""
"스웨덴 말뫼에 있는 이 가족 친화적인 호텔은 넓은 객실과 스위트룸, 가족 친화적인 식사 옵션, 그리고 놀이방, 야외 놀이터, "
"게임방, 수영장과 같은 다양한 시설을 제공합니다."

#: templates/countries/sv/booking.html:187
msgid "Malmö"
msgstr "말뫼"

#: templates/countries/sv/booking.html:199
msgid ""
"This charming B&B in the quiet town of Lund in Southern Sweden is "
"affordable, spacious and includes a garden for the whole family to enjoy."
msgstr "스웨덴 남부의 조용한 마을인 룬드에 있는 이 매력적인 B&B는 저렴하고 넓으며 온 가족이 즐길 수 있는 정원을 포함하고 있습니다."

#: templates/countries/sv/booking.html:200
msgid "Lund"
msgstr "작은 숲"

#: templates/countries/sv/booking.html:212
msgid ""
"This hotel outside the beautiful coastal city of Helsingborg offers all "
"the facilities a family could need including large, three-bed rooms, a "
"swimming pool and a fine restaurant with comfortable outdoor dining."
msgstr ""
"아름다운 해안 도시 헬싱보리 외곽에 위치한 이 호텔은 넓은 3개의 침실, 수영장, 편안한 야외 식사가 가능한 고급 레스토랑 등 "
"가족이 필요로 하는 모든 시설을 제공합니다."

#: templates/countries/sv/booking.html:213
msgid "Helsingborg"
msgstr "헬싱보리"

#: templates/countries/sv/booking.html:225
msgid ""
"Explore Sweden's natural beauty with your family at this scenic site in "
"Ryd."
msgstr "리드에 있는 이 경치 좋은 곳에서 가족과 함께 스웨덴의 자연미를 탐험해 보세요."

#: templates/countries/sv/booking.html:226
msgid "Ryd"
msgstr "청소"

#: templates/countries/sv/booking.html:238
msgid ""
"This beauty spot in rural Sweden offer great views of lake Vättern and "
"plenty of space for the family to enjoy while still having the comforts "
"of complimentary Wi-Fi and a sauna."
msgstr ""
"스웨덴 시골에 위치한 이 아름다운 장소는 베튼 호수의 멋진 전망과 가족들이 즐길 수 있는 충분한 공간을 제공하며 무료 와이파이와 "
"사우나를 제공합니다."

#: templates/countries/sv/booking.html:239
msgid "Västergötland"
msgstr "베스터고틀란트"

#: templates/countries/sv/booking.html:251
msgid ""
"Explore the cultural heart of Sweden with your family while staying at "
"this luxurious and reasonably-priced hotel with meals, Wi-Fi and a "
"discount on city tours all included."
msgstr ""
"식사, Wi-Fi 및 시티 투어 할인이 모두 포함된 고급스럽고 합리적인 가격의 이 호텔에서 가족과 함께 스웨덴의 문화 중심지를 "
"탐험해 보십시오."

#: templates/countries/sv/booking.html:252 templates/countries/sv/todo.html:100
#: templates/countries/sv/todo.html:263 templates/countries/sv/todo.html:425
msgid "Stockholm"
msgstr "스톡홀름"

#: templates/countries/sv/booking.html:264
msgid ""
"Ljusdal Camping is a picturesque campsite located in central Sweden, "
"situated on the banks of the Ljusnan river amidst lush forests and scenic"
" hiking trails. Perfect for an active family."
msgstr ""
"Ljusdal Camping은 울창한 숲과 경치 좋은 등산로 가운데 Ljusnan 강 유역에 위치한 중앙 스웨덴에 위치한 그림 같은"
" 캠프장입니다. 활동적인 가족에게 적합"

#: templates/countries/sv/booking.html:265
msgid "Gävleborg"
msgstr "예블레보르"

#: templates/countries/sv/booking.html:277
msgid ""
"Björkängen Camping is a serene lakeside campsite, offering both cozy "
"cabins and tent sites for a peaceful outdoor getaway. Visitors can enjoy "
"recreational activities such as kayaking, paddleboarding, and fishing on "
"the clear waters of Lake Vänern. "
msgstr ""
"비외르캉겐 캠핑은 조용한 호숫가 캠프장으로, 아늑한 오두막과 텐트 장소를 모두 제공하여 평화로운 야외 휴가를 즐길 수 있습니다. "
"방문객들은 배넌 호수의 맑은 물에서 카약, 패들보드, 낚시와 같은 레크리에이션 활동을 즐길 수 있습니다."

#: templates/countries/sv/booking.html:278
msgid "Värmland"
msgstr "웜랜드"

#: templates/countries/sv/booking.html:290
msgid ""
"Gästgiveri B&B is a charming B&B in Arvidsjaur, Northern Sweden. It "
"offers comfortable rooms with traditional Swedish decor and modern "
"amenities. Guests can enjoy complimentary meals and a sauna. Perfect for "
"a winter family getaway."
msgstr ""
"Gästgiveri B&B는 북부 스웨덴 Arvidsjaur에 위치한 매력적인 B&B입니다. 스웨덴 전통 장식과 현대적인 편의 "
"시설을 갖춘 편안한 객실을 제공합니다. 투숙객은 무료 식사와 사우나를 즐기실 수 있습니다. 겨울 가족 휴양지로 안성맞춤입니다."

#: templates/countries/sv/booking.html:291
msgid "Arvidsjaur"
msgstr "아르비드샤우르"

#: templates/countries/sv/booking.html:309
msgid ""
"Escape to the untouched beauty of Sweden - where nature, culture, and "
"adventure collide!"
msgstr ""

#: templates/countries/sv/booking.html:321
msgid ""
"Welcome to Sweden, a land of breathtaking natural beauty, captivating "
"culture, and thrilling adventure! Whether you're seeking the tranquility "
"of unspoiled wilderness, the vibrant energy of cosmopolitan cities, or "
"the rich history and heritage of a proud and storied people, Sweden has "
"it all. From the rugged mountains and pristine forests of the north to "
"the sparkling lakes and vibrant cities of the south, every corner of this"
" remarkable country is waiting to be discovered. Explore ancient Viking "
"settlements, soak in hot springs under the Northern Lights, hike through "
"towering pine forests, or savor the flavors of Swedish cuisine - the "
"possibilities are endless. Come experience the warm hospitality, stunning"
" landscapes, and endless opportunities for excitement and discovery that "
"await you in Sweden!"
msgstr ""

#: templates/countries/sv/home.html:16
msgid "Welcome to Sweden"
msgstr "스웨덴에 오신 것을 환영합니다"

#: templates/countries/sv/home.html:17 templates/countries/sv/home.html:389
msgid "Where Dreams are made"
msgstr "꿈이 만들어지는 곳"

#: templates/countries/sv/home.html:31 templates/countries/sv/home.html:402
msgid "About AES SWEDEN"
msgstr "AES 스웨덴 소개"

#: templates/countries/sv/home.html:33 templates/countries/sv/home.html:404
msgid ""
"Welcome to our website dedicated to traveling to Sweden! If you are "
"planning a trip to this beautiful Scandinavian country, you have come to "
"the right place. Our website is designed to provide you with all the "
"information you need to make the most of your visit to Sweden.\n"
"                Here, you will find information about the best places to "
"visit, the most interesting things to do, and the most delicious food to "
"try. Whether you're interested in exploring Stockholm, Gothenburg, or any"
" of Sweden's other amazing cities, we have you covered. You can also find"
" tips on how to get around Sweden, where to stay, and how to plan your "
"itinerary.\n"
"                Our website is also packed with helpful resources to make"
" your trip planning easy and stress-free. We provide information on visas"
" and entry requirements, currency exchange rates, and transportation "
"options. Additionally, we offer advice on how to stay safe while "
"traveling in Sweden and provide tips on cultural etiquette to help you "
"blend in with the locals.\n"
"                So whether you are planning a solo adventure, a romantic "
"getaway, or a family vacation, our website is your one-stop-shop for all "
"things Sweden. Start exploring today and get ready to fall in love with "
"this stunning country!"
msgstr ""
"\" \"스웨덴 여행 전용 웹사이트에 오신 것을 환영합니다! 이 아름다운 스칸디나비아 국가로의 여행을 계획 중이시군요. 올바른 "
"장소. 저희 \" \"웹사이트는 스웨덴 방문을 최대한 활용하는 데 필요한 정보입니다.\n"
"\" \" 여기에서 최고의 장소에 대한 정보를 찾을 수 있습니다 방문, 가장 흥미로운 일, 가장 맛있는 음식 시도해 보세요. "
"스톡홀름, \" \"예테보리, 또는 무엇이든 탐험하는 데 관심이 있다면 스웨덴의 다른 놀라운 도시들 중에서, 우리는 당신을 "
"다루었습니다. 당신은 또한 \" \"찾을 수 있습니다.  스웨덴을 돌아다니는 방법, 머무를 곳, 계획하는 방법에 대한 팁 여정.\n"
"\" \"  저희 웹사이트에는 제작에 도움이 되는 리소스도 가득합니다.  여행 계획을 쉽고 스트레스 없이. 비자에 대한 정보를 "
"제공합니다.\" \"  및 입국 요건, 환율 및 교통편 옵션. 또한 스웨덴을 여행하고 문화 예절에 대한 팁을 제공하여 도움이 "
"됩니다. 현지인들과 \" \"어울리세요.\n"
"\" \" 그래서 당신이 솔로 모험을 계획하고 있든, 로맨틱한 휴가 또는 가족 휴가, 저희 웹사이트는 모두를 위한 원스톱 "
"상점입니다. things Sweden. 오늘 탐험을 시작하고 사랑에 빠질 준비를 하세요. 이 놀라운 나라!"

#: templates/countries/sv/home.html:38 templates/countries/sv/home.html:409
#: templates/countries/sv/todo.html:144
msgid "About us"
msgstr "회사 소개"

#: templates/countries/sv/home.html:46 templates/countries/sv/home.html:417
msgid "Travel Planning"
msgstr "여행 계획"

#: templates/countries/sv/home.html:47 templates/countries/sv/home.html:418
msgid "We provide the best guides and plans for Travelling"
msgstr "여행을 위한 최고의 가이드와 계획을 제공합니다."

#: templates/countries/sv/home.html:51 templates/countries/sv/home.html:422
msgid "Destinations"
msgstr "목적지"

#: templates/countries/sv/home.html:52 templates/countries/sv/home.html:423
msgid "Guides for popular tourist Destinations"
msgstr "인기 관광지 안내"

#: templates/countries/sv/home.html:56 templates/countries/sv/home.html:427
msgid "Photography"
msgstr "사진술"

#: templates/countries/sv/home.html:57 templates/countries/sv/home.html:428
msgid ""
"Articles on travel photography, including tips for taking great photos "
"and editing techniques"
msgstr "멋진 사진을 찍는 요령을 포함한 여행 사진 관련 기"

#: templates/countries/sv/home.html:61 templates/countries/sv/home.html:432
msgid "Safety"
msgstr "안전"

#: templates/countries/sv/home.html:62 templates/countries/sv/home.html:433
msgid "Your Safety is the most important aspect that we provide on Trips"
msgstr "귀하의 안전은 당사가 Trips에서 제공하는 가장 중요한 측면입니다."

#: templates/countries/sv/home.html:79 templates/countries/sv/home.html:450
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: templates/countries/sv/home.html:80 templates/countries/sv/home.html:451
msgid "We Offer a Wide Range of Services which Include"
msgstr "다음과 같은 다양한 서비스를 제공합니다."

#: templates/countries/sv/home.html:87 templates/countries/sv/home.html:458
msgid "Booking Agency"
msgstr "예약 대행사"

#: templates/countries/sv/home.html:88 templates/countries/sv/home.html:459
msgid "This agency will handle all bookings and services related"
msgstr "이 대행사는 관련된 모든 예약 및 서비스를 처리합니다."

#: templates/countries/sv/home.html:95 templates/countries/sv/home.html:466
msgid "Activities Agency"
msgstr "활동 기관"

#: templates/countries/sv/home.html:96 templates/countries/sv/home.html:467
msgid "Will suggest activities you can do in a selected Trip"
msgstr "선택한 여행에서 할 수 있는 활동을 제안합니다."

#: templates/countries/sv/home.html:103 templates/countries/sv/home.html:474
msgid "Finanical Agency"
msgstr "금융 기관"

#: templates/countries/sv/home.html:104 templates/countries/sv/home.html:475
msgid "Handle finances according to your budget and needs"
msgstr "예산과 필요에 따라 재정을 처리합니다."

#: templates/countries/sv/home.html:111 templates/countries/sv/home.html:482
msgid "Visa Agency"
msgstr "비자 대행사"

#: templates/countries/sv/home.html:112 templates/countries/sv/home.html:483
msgid "Provides assistance in obtaining Visas"
msgstr "비자 취득 지원 제공"

#: templates/countries/sv/home.html:131 templates/countries/sv/todo.html:208
msgid "Happy Clients"
msgstr "행복한 고객"

#: templates/countries/sv/home.html:131
msgid "Travelling the Globe"
msgstr "지구를 여행하다"

#: templates/countries/sv/home.html:139
msgid "Recommendations"
msgstr "추천"

#: templates/countries/sv/home.html:139
msgid "being recommended Everyday"
msgstr "매일 추천받는"

#: templates/countries/sv/home.html:147 templates/countries/sv/todo.html:224
msgid "Hours Of Support"
msgstr "지원 시간"

#: templates/countries/sv/home.html:147
msgid "given every Week"
msgstr "매주 주어진"

#: templates/countries/sv/home.html:155
msgid "Winners"
msgstr "수상자"

#: templates/countries/sv/home.html:155
msgid "for our monthly Travel Lottery"
msgstr "월간 여행 복권"

#: templates/countries/sv/home.html:170
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: templates/countries/sv/home.html:171
msgid ""
"Our devoted team at AES Travel offers a personalized and hassle-free "
"travel experience. With our platform, users can easily browse, book and "
"plan their trip."
msgstr ""
"AES Travel의 헌신적인 팀은 개인화되고 번거로움 없는 서비스를 제공합니다. 여행 경험. 우리 플랫폼을 통해 사용자는 쉽게 "
"검색, 예약 및 그들의 여행을 계획하십시오."

#: templates/countries/sv/home.html:181
msgid "Product Manager"
msgstr "제품 관리자"

#: templates/countries/sv/home.html:197
msgid "Chief Executive Officer"
msgstr "최고 경영자"

#: templates/countries/sv/home.html:213
msgid "CTO"
msgstr "CTO"

#: templates/countries/sv/home.html:234 templates/countries/sv/home.html:498
msgid "Contact"
msgstr "연락하다"

#: templates/countries/sv/home.html:235 templates/countries/sv/home.html:499
msgid ""
"You can contact AES Travel by Email and phone which are below. You also "
"have the option of going to are main offices at the address below or "
"filling out a form which we will respond according to our working hours."
msgstr "아래의 이메일과 전화로 AES Travel에 연락하실 수 있습니다. 또"

#: templates/countries/sv/home.html:242 templates/countries/sv/home.html:506
msgid "Our Address"
msgstr "우리 주소"

#: templates/countries/sv/home.html:250 templates/countries/sv/home.html:514
msgid "Email Us"
msgstr "이메일 보내기"

#: templates/countries/sv/home.html:258 templates/countries/sv/home.html:522
msgid "Call Us"
msgstr "전화주세요"

#: templates/countries/sv/home.html:290 templates/countries/sv/home.html:554
msgid "Your message has been sent. Thank you!"
msgstr "귀하의 메시지가 전송되었습니다. 감사합니다!"

#: templates/countries/sv/home.html:292 templates/countries/sv/home.html:556
msgid "Send Message"
msgstr "문자 보내"

#: templates/countries/sv/home.html:314
msgid "Are you ready to go travel with your family and friends to Sweden?"
msgstr "당신은 당신의 가족과 친구들과 한국으로 여행을 갈 준비가 되었습니까?"

#: templates/countries/sv/home.html:318
msgid ""
"Welcome to our website dedicated to traveling to Sweden! If you are "
"planning a trip to this beautiful Scandinavian country, you have come to "
"the right place."
msgstr ""
"스웨덴 여행 전용 웹사이트에 오신 것을 환영합니다! 만약 여러분이 이 아름다운 스칸디나비아 나라로의 여행을 계획하고 있다면, "
"여러분은 올바른 장소에 왔습니다."

#: templates/countries/sv/home.html:319
msgid ""
"Our website is also packed with helpful resources to make your trip "
"planning easy and stress-free."
msgstr "저희 웹사이트는 또한 여러분의 여행 계획을 쉽고 스트레스 없이 만들 수 있는 유용한 자료들로 가득 차 있습니다."

#: templates/countries/sv/home.html:373
msgid "Don't know what to do in Sweden?"
msgstr "한국에서 무엇을 해야 할지 모르십니까?"

#: templates/countries/sv/home.html:374
msgid ""
"Are you planning a trip to Sweden, but unsure of what to do or where to "
"start? Look no further! Our guided to-do list is the perfect resource for"
" anyone looking to make the most of their time in this beautiful country."
" Sweden is a land of contrasts, where ancient Nordic Castles and modern "
"architecture coexist, and traditional customs and contemporary trends "
"blend seamlessly. With so much to see and do, it can be overwhelming to "
"plan your itinerary. That's where our guided to-do list comes in. Our "
"team of experts has curated a comprehensive list of must-see attractions,"
" hidden gems, and cultural experiences that will give you a taste of "
"everything Sweden has to offer. From exploring the vibrant streets of "
"Stockholm to hiking through picturesque glacier parks, our to-do list has"
" something for everyone. Not sure where to start? Our to-do list is "
"organized by category, making it easy to find activities that match your "
"interests , we've got you covered."
msgstr ""
"당신은 한국 여행을 계획하고 있지만, 무엇을 해야 할지 또는 어디서부터 시작해야 할지 잘 모르십니까? 더 이상 보지 마! 우리가 "
"안내하는 할 일 목록은 이 아름다운 나라에서 시간을 최대한 활용하고자 하는 모든 사람들에게 완벽한 자료입니다. 한국은 고대 사원과 "
"현대적인 고층 건물이 공존하고, 전통적인 관습과 현대적인 유행이 매끄럽게 어우러지는 대조의 땅입니다. 보고 할 것이 너무 많아서 "
"여행 일정을 계획하는 것은 벅찰 수 있습니다. 바로 여기에서 가이드가 안내하는 할 일 목록이 제공됩니다. 우리의 전문가 팀은 한국이"
" 제공하는 모든 것을 맛볼 수 있는 필수 명소, 숨겨진 보석, 그리고 문화적 경험의 포괄적인 목록을 큐레이션했습니다. 활기찬 서울의"
" 거리를 탐험하는 것에서부터 그림 같은 국립공원을 통한 하이킹에 이르기까지, 우리의 할 일 목록은 모든 사람들을 위한 것입니다. "
"어디서부터 시작해야 할지 모르겠어요? 할 일 목록은 범주별로 구성되어 있어 관심사에 맞는 활동을 쉽게 찾을 수 있습니다. 한국 "
"음식을 맛보고 싶은 미식가, 고대 사원과 궁전을 탐험하는 데 관심이 있는 역사 애호가, 한국의 산과 해변에서 모험을 즐기는 자연 "
"애호가 등 여러분을 취재해 드립니다."

#: templates/countries/sv/home.html:388
msgid "AES Sweden"
msgstr "AES 스웨덴 소개"

#: templates/countries/sv/todo.html:16
msgid "Hej, welcome to Sweden!"
msgstr "헤즈, 스웨덴에 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/countries/sv/todo.html:17
msgid "Things to do and places to see."
msgstr "할 것들과 볼 곳들."

#: templates/countries/sv/todo.html:28 templates/countries/sv/todo.html:280
#: templates/countries/sv/todo.html:370
msgid "North Sweden"
msgstr "북스웨덴"

#: templates/countries/sv/todo.html:29 templates/countries/sv/todo.html:371
msgid "Explore the north of Sweden"
msgstr "스웨덴 북부 탐험"

#: templates/countries/sv/todo.html:36 templates/countries/sv/todo.html:378
msgid "Northern Lights"
msgstr "노던 라이츠"

#: templates/countries/sv/todo.html:37 templates/countries/sv/todo.html:379
msgid "Come visit the Arctic circle and see the stunning lights in the night sky"
msgstr "북극권에 와서 밤하늘의 놀라운 빛을 보세요"

#: templates/countries/sv/todo.html:44 templates/countries/sv/todo.html:108
#: templates/countries/sv/todo.html:172 templates/countries/sv/todo.html:386
#: templates/countries/sv/todo.html:433 templates/countries/sv/todo.html:480
msgid "Architecture"
msgstr "건축학"

#: templates/countries/sv/todo.html:45
msgid "Come explore the world famous scandinavian architectural design"
msgstr "세계적으로 유명한 스칸디나비아 건축 디자인을 탐험하러 오세요"

#: templates/countries/sv/todo.html:52 templates/countries/sv/todo.html:394
msgid "Gastrikland"
msgstr "가스트리클랜드"

#: templates/countries/sv/todo.html:53 templates/countries/sv/todo.html:395
msgid "Naturally stunning region in the East of Sweden"
msgstr "스웨덴 동부의 자연적으로 놀라운 지역"

#: templates/countries/sv/todo.html:60 templates/countries/sv/todo.html:402
msgid "Sami"
msgstr "사미"

#: templates/countries/sv/todo.html:61 templates/countries/sv/todo.html:403
msgid "Beautiful old Indigenous Culture in the North of Sweden"
msgstr "스웨덴 북부의 아름다운 토착 문화"

#: templates/countries/sv/todo.html:76
msgid "Swedish food"
msgstr "스웨덴 음식"

#: templates/countries/sv/todo.html:78
msgid "Try out these swedish delacacies"
msgstr "이 스웨덴 음식들을 먹어보세요"

#: templates/countries/sv/todo.html:80
msgid "recipes"
msgstr "조리법"

#: templates/countries/sv/todo.html:92 templates/countries/sv/todo.html:296
#: templates/countries/sv/todo.html:417
msgid "Central Sweden"
msgstr "스웨덴 중부"

#: templates/countries/sv/todo.html:93 templates/countries/sv/todo.html:418
msgid "Explore the Central regions of Sweden"
msgstr "스웨덴 중부 지역 탐색"

#: templates/countries/sv/todo.html:101 templates/countries/sv/todo.html:426
msgid "Come see Sweden's beautiful capital city."
msgstr "스웨덴의 아름다운 수도를 보러 오세요."

#: templates/countries/sv/todo.html:109
msgid "World famous style"
msgstr "세계적으로 유명한 스타일"

#: templates/countries/sv/todo.html:116 templates/countries/sv/todo.html:441
msgid "Nature"
msgstr "자연."

#: templates/countries/sv/todo.html:117 templates/countries/sv/todo.html:442
msgid "Visit one of Sweden's many lakes or hiking trails"
msgstr "스웨덴의 많은 호수나 등산로 중 하나를 방문하세요"

#: templates/countries/sv/todo.html:124 templates/countries/sv/todo.html:188
#: templates/countries/sv/todo.html:449 templates/countries/sv/todo.html:496
msgid "Festivals"
msgstr "축제"

#: templates/countries/sv/todo.html:125 templates/countries/sv/todo.html:189
#: templates/countries/sv/todo.html:450 templates/countries/sv/todo.html:497
msgid "lot's of traditional festivals throught the year"
msgstr "연중 많은 전통 축제"

#: templates/countries/sv/todo.html:140
msgid "Culture"
msgstr "문화"

#: templates/countries/sv/todo.html:142
msgid "Learn More about our culture."
msgstr "우리의 문화에 대해 자세히 알아보세요."

#: templates/countries/sv/todo.html:156 templates/countries/sv/todo.html:312
#: templates/countries/sv/todo.html:464
msgid "South Sweden"
msgstr "남스웨덴"

#: templates/countries/sv/todo.html:157 templates/countries/sv/todo.html:465
msgid "Explore the South of Sweden"
msgstr "스웨덴 남부 탐험"

#: templates/countries/sv/todo.html:164 templates/countries/sv/todo.html:472
msgid "Gothenburg"
msgstr "고테버그"

#: templates/countries/sv/todo.html:165
msgid "Beautiful city in south"
msgstr "남쪽의 아름다운 도시"

#: templates/countries/sv/todo.html:173
msgid "World famous building style"
msgstr "세계적으로 유명한 건축 양식"

#: templates/countries/sv/todo.html:180 templates/countries/sv/todo.html:488
msgid "Oresund bridge"
msgstr "오리선대교"

#: templates/countries/sv/todo.html:181 templates/countries/sv/todo.html:489
msgid "Longest bridge in Europe connects to Denmark"
msgstr "덴마크와 연결되는 유럽에서 가장 긴 다리"

#: templates/countries/sv/todo.html:216
msgid "Projects"
msgstr "계획, 기획, 설계"

#: templates/countries/sv/todo.html:232
msgid "Hard Workers"
msgstr "열심히 일하는 사람들"

#: templates/countries/sv/todo.html:250
msgid "Traveling in Sweden"
msgstr "한국 여행"

#: templates/countries/sv/todo.html:328
msgid "Swedish Food and Culture"
msgstr "스웨덴 음식"

#: templates/countries/sv/todo.html:358
#, fuzzy
msgid "Hej, Welcome to Sweden!"
msgstr "헤즈, 스웨덴에 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/countries/sv/todo.html:359
msgid "all the best Things to do and see in Sweden"
msgstr ""

#: templates/countries/sv/todo.html:387
msgid ""
"World famous Scandinavian architecture in located here in the north "
"Sweden is a beautiful thing to see"
msgstr ""

#: templates/countries/sv/todo.html:434
msgid ""
"World famous Scandinavian architecture in located here in the centre of "
"Sweden is a beautiful thing to see"
msgstr ""

#: templates/countries/sv/todo.html:473
msgid "Beautiful city in the south of Sweden featuring many amazing sights to see"
msgstr ""

#: templates/countries/sv/todo.html:481
msgid ""
"World famous Scandinavian architecture in located here in the south of "
"Sweden is a beautiful thing to see"
msgstr ""

#: templates/layouts/footer.html:14 templates/layouts/footer.html:57
#: templates/layouts/footer.html:77
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

#: templates/layouts/footer.html:14 templates/layouts/footer.html:57
#: templates/layouts/footer.html:77
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "무단 전재 금지"

#: templates/layouts/footer.html:35
msgid "Home to the Worlds best Travel Services"
msgstr "홈 투 더 월드 베스트 여행 서비스"

#: templates/layouts/header.html:7 templates/layouts/header.html:60
#: templates/layouts/header.html:115
msgid "Visit Korea"
msgstr "비스트 코리아"

#: templates/layouts/header.html:9 templates/layouts/header.html:62
#: templates/layouts/header.html:117
msgid "Visit Sweden"
msgstr "비스트 스웨덴"

#: templates/layouts/header.html:11 templates/layouts/header.html:64
#: templates/layouts/header.html:119
msgid "AES Travels"
msgstr "AES Travel: 한국"

#: templates/layouts/header.html:21 templates/layouts/header.html:31
#: templates/layouts/header.html:36 templates/layouts/header.html:78
#: templates/layouts/header.html:82 templates/layouts/header.html:90
#: templates/layouts/header.html:94 templates/layouts/header.html:132
#: templates/layouts/header.html:136 templates/layouts/header.html:145
#: templates/layouts/header.html:149
msgid "To do"
msgstr "하기 위해서요"

#: templates/layouts/header.html:41 templates/layouts/header.html:154
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: templates/layouts/header.html:43 templates/layouts/header.html:100
#: templates/layouts/header.html:156
msgid "English"
msgstr "영어"

#: templates/layouts/header.html:44 templates/layouts/header.html:101
#: templates/layouts/header.html:157
msgid "Korean"
msgstr "한국인이에요"

#: templates/layouts/header.html:45 templates/layouts/header.html:102
#: templates/layouts/header.html:158
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴의"

#: templates/layouts/header.html:98
msgid "Language Selector"
msgstr "언어 선택기"

#~ msgid "Seoul"
#~ msgstr "서울랜드"

#~ msgid "Jeju"
#~ msgstr "제주"

#~ msgid "Busan"
#~ msgstr "부산"

#~ msgid ""
#~ "Room: Deluxe King Room | Price: "
#~ "$200/night | Other: Spacious with "
#~ "king-sized bed, modern furnishings, large"
#~ " en-suite bathroom, panoramic city "
#~ "views, and complimentary Wi-Fi."
#~ msgstr ""
#~ "객실: 디럭스 킹룸 | 가격: $200/박 | "
#~ "기타: 킹이 있는 넓은 객실- 사이즈 침대, "
#~ "현대적인 가구, 넓은 실내 욕실, 파노라마 시티뷰, "
#~ "무료 와이파이."

#~ msgid ""
#~ "Room: Standard Double Room | Price: "
#~ "$150/night | Other: Cozy and "
#~ "comfortable, this room features a double"
#~ " bed, modern amenities, and a sleek"
#~ " en-suite bathroom. Stay connected "
#~ "with complimentary high-speed Wi-Fi "
#~ "and enjoy a relaxing stay in Busan"
#~ " at an affordable price."
#~ msgstr ""
#~ "객실: 스탠다드 더블룸 | 가격: $150/박 | "
#~ "기타: 아늑하고 편안하고, 이 방은 더블 침대, "
#~ "현대적인 편의 시설, 그리고 욕실이 없는 욕실 무료"
#~ " 고속 Wi-Fi로 언제든지 연결 가능 부산에서 "
#~ "합리적인 가격으로 편안한 시간을 보내십시오."

#~ msgid ""
#~ "Room: Family Suite | Price: $300/night"
#~ " | Other: Perfect for families, this"
#~ " spacious suite features two bedrooms "
#~ "with a king-sized bed and twin "
#~ "beds, modern furnishings, and two en-"
#~ "suite bathrooms. Enjoy complimentary high-"
#~ "speed Wi-Fi and create unforgettable "
#~ "memories with your loved ones during "
#~ "your stay in Seoul."
#~ msgstr ""
#~ "객실: 패밀리 스위트 | 가격: $300/박 | "
#~ "기타: 가족에게 완벽한, 이 넓은 스위트룸은 킹사이즈 "
#~ "침대와 트윈이 있는 침실 두 개가 있습니다. 호텔,"
#~ " 현대식 가구, 침실이 딸린 욕실 2개. 무료로 "
#~ "즐기십시오.  초고속 와이파이로 사랑하는 사람들과 잊지 못할"
#~ " 추억 만들기 서울에 머무는 동안."

#~ msgid ""
#~ "Room: Garden View Room | Price: "
#~ "$180/night | Other: Relax in this "
#~ "peaceful room with a garden view, "
#~ "featuring a king-sized bed, elegant "
#~ "furnishings, and a luxurious en-suite"
#~ " bathroom. Stay connected with "
#~ "complimentary high-speed Wi-Fi and "
#~ "enjoy a tranquil retreat during your "
#~ "stay in Jeju."
#~ msgstr ""
#~ "객실: 가든뷰 객실 | 가격: $180/박 | "
#~ "기타: 이 호텔에서 편히 쉬십시오 정원이 보이는 "
#~ "침실, 킹사이즈 침대, 우아함 침실, 호화로운 실내 "
#~ "욕실 와 지속적으로 연결 초고속 와이파이를 무료로 "
#~ "제공하고 조용한 휴식을 즐기십시오. 제주에 머무르세요."

#~ msgid ""
#~ "Room: Ocean View Suite | Price: "
#~ "$250/night | Other: Enjoy breathtaking "
#~ "ocean views from this luxurious suite"
#~ " featuring a king-sized bed, stylish"
#~ " furnishings, and a spa-like en-"
#~ "suite bathroom. Stay connected with "
#~ "complimentary high-speed Wi-Fi and "
#~ "unwind in comfort during your stay "
#~ "in Busan."
#~ msgstr ""
#~ "객실: 오션뷰 스위트 | 가격: $250/박 | "
#~ "기타: 숨막히는 시간을 즐기십시오. 킹 사이즈 침대가 "
#~ "특징인 이 호화로운 스위트룸에서 멋진 경치를 감상할 "
#~ "수 있습니다.  가구, 그리고 스파 같은 실내 "
#~ "욕실. 와 지속적으로 연결 초고속 와이파이를 무료로 "
#~ "제공하고 숙박하는 동안 편안하게 휴식을 취할 수 "
#~ "있습니다. 부산."

#~ msgid ""
#~ "Room: Executive Suite | Price: "
#~ "$350/night | Other: Indulge in luxury"
#~ " with this spacious suite featuring a"
#~ " king-sized bed, separate living "
#~ "area, modern furnishings, and a spa-"
#~ "like en-suite bathroom. Enjoy stunning"
#~ " city views from your high-floor "
#~ "windows, and stay connected with "
#~ "complimentary high-speed Wi-Fi during"
#~ " your stay in Seoul."
#~ msgstr ""
#~ "객실: 이그제큐티브 스위트 | 가격: $350/박 | "
#~ "기타: 럭셔리함을 즐기십시오.  킹사이즈 침대와 별도의 "
#~ "생활공간이 특징인 이 넓은 스위트룸. 현대적인 가구와 "
#~ "스파 같은 실내 욕실. 멋진 도시를 즐겨보세요.  "
#~ "높은 층의 창문에서 보이는 경치, 그리고 와 연결된"
#~ " 상태 유지 서울에 머무는 동안 무료 초고속 "
#~ "와이파이."

#~ msgid ""
#~ "Room: Oceanfront Villa | Price: "
#~ "$450/night | Other: Escape to this "
#~ "luxurious villa with stunning ocean "
#~ "views, featuring a king-sized bed, "
#~ "private terrace, elegant furnishings, and "
#~ "a spacious en-suite bathroom with "
#~ "a whirlpool tub. Stay connected with "
#~ "complimentary high-speed Wi-Fi and "
#~ "enjoy a peaceful retreat during your "
#~ "stay in Jeju."
#~ msgstr ""
#~ "객실: 오션프론트 빌라 | 가격: $450/박 | "
#~ "기타: 이스케이프 투 this 킹사이즈 침대가 특징인 "
#~ "멋진 바다 전망의 멋진 빌라 개인 테라스, 우아한"
#~ " 가구, 넓은 실내 욕실 월풀 욕조로\" 무료 "
#~ "고속 Wi-Fi로 언제든지 연결 가능 제주에 머무는"
#~ " 동안 평화로운 휴양을 즐기십시오."

#~ msgid ""
#~ "Room: Family Room | Price: $250/night"
#~ " | Other: Perfect for families, this"
#~ " spacious room features a king-sized"
#~ " bed, twin beds, modern amenities, "
#~ "and a sleek en-suite bathroom. "
#~ "Enjoy stunning mountain views from your"
#~ " room, and stay connected with "
#~ "complimentary high-speed Wi-Fi during"
#~ " your stay in Jeju."
#~ msgstr ""
#~ "객실: 패밀리룸 | 가격: 하룻밤에 250달러 | "
#~ "기타: 가족에게 완벽한, 이것  넓은 객실에는 킹사이즈 "
#~ "침대, 트윈 침대, 현대적인 편의 시설이 있습니다. "
#~ "날렵한 실내 욕실\" \"에서 멋진 산 경치를 "
#~ "감상할 수 있습니다. 객실에서 무료 고속 Wi-"
#~ "Fi를 사용할 수 있습니다. 제주에 머무르세요."

#~ msgid ""
#~ "Room: Business Suite | Price: $300/night"
#~ " | Other: Ideal for business "
#~ "travelers, this spacious suite features "
#~ "a king-sized bed, separate living "
#~ "area, work desk, and a luxurious "
#~ "en-suite bathroom. Enjoy complimentary "
#~ "high-speed Wi-Fi and stay productive"
#~ " during your stay in Busan. The "
#~ "suite also offers panoramic city views"
#~ " for a relaxing retreat after a "
#~ "long day of work."
#~ msgstr ""
#~ "객실: Business Suite | 가격: $300/박 |"
#~ " 기타: 비즈니스에 이상적임 따라서, 이 넓은 스위트룸은"
#~ " 킹사이즈 침대, 별도의 거실이 특징입니다.  공간, "
#~ "업무용 책상, 고급스러운 실내 욕실. 무료로 즐기십시오."
#~ " 부산에 머무는 동안 고속 Wi-Fi와 생산성을 "
#~ "유지합니다. 스위트룸  또한 긴 하루 후 편안한 "
#~ "휴식을 위한 파노라마 도시 경관을 제공합니다. \" "
#~ "노동의."

